一人一個新年嘅仆街親戚

抛吓磚先
記得細個嗰時個阿姨迫人讚佢好靚先派利是 攞完開嚟睇吓點知得十蚊

年年撩我做愛又唔知自己老

詳情

叫聲靚女就有十蚊仲想點？

送嘉頓雜餅嘅都係仆街親戚

拎自己個仔同我比較

等睇有化骨龍上門專搞破壞